收物資

而家邊到有人攞啲物資？
拎緊出嚟